if I ... fall for you, I’ll never be the same

I really wanna love somebody
I really wanna dance the night away

I know we're only half way there
But you can take me all the way, you can take me all the way